咱們咱你老母臭西

小弟海外撚
近排回港 見到班朋友 (2X歲)
傾傾下計 佢地無啦啦講左句 咱(喒)們一陣去邊食飯
我當堂嚇左跳 大屌左佢一獲 話佢用蝗語唔撚係掛
佢地屌返我轉頭話講下笑 洗唔洗咁認真
首先 點解扮大陸狗係會覺得係好笑
唔覺得有失身分 眨低自己
潛移默化呢啲野真係好恐怖
個個都貪得意用蝗語 就會變潮流
到時真係諗定移民
我宜家諗緊同唔同班撚樣絕交

: 絕
: 樓主on99唔撚update 香港一早己經變香港省 㗰氣啦 小學雞先絕交

Show Blocked User - 連婆

絕

負評係俾你 投你老母閪

咁仲要上網問，食屎啦你